# Transcript of Pepper&Carrot Episode 32 [gd]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tiotal|1|False|Eapasod 32: Am blàr

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rìgh|1|True|A thànaiste!
Rìgh|2|False|An do thrus thu bana-bhuidseach mar a dh’iarr mi ort?
Tànaiste|3|True|Thrus, a thighearna!
Tànaiste|4|False|Tha i ’na seasamh ri ’r taobh.
Rìgh|5|False|...?
Peabar|6|True|Sin sibh!
Peabar|7|False|Is mise Peab…
Rìgh|8|False|?!!
Rìgh|9|True|AMADAIN!!!
Rìgh|10|True|Carson an do thrus thu an leanabh ud?!
Rìgh|11|False|Feumaidh mi bana-bhuidseach catha cheart!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|1|True|Gabhaibh mo leisgeul!
Peabar|2|True|’S e bana-bhuidseach cheart na Dubh-choimeasgachd a th’ annam.
Peabar|3|False|Tha fiù ’s dioplòma agam a dh’innseas…
Rìgh|12|False|IST!
Rìgh|13|True|Chan eil clann-nighnean gu feum dhomh san fheachd seo.
Rìgh|14|False|Thalla dhachaigh ’s cluich leis na doileagan agad.
Fuaim|15|False|Pais!
Feachd|16|False|HÀHÀ HÀ HÀ!
Feachd|17|False|HÀHÀ HÀ HÀ!
Feachd|18|False|HÀHÀ HÀ HÀ!
Feachd|19|False|HÀ HÀ HÀHÀ!
Sgrìobhte|4|True|An Dubh-
Sgrìobhte|5|False|choimeasgachd
Sgrìobhte|9|False|Carabhaidh
Sgrìobhte|8|True|Cìob
Sgrìobhte|7|True|Tìom
Sgrìobhte|11|False|~ Peabar ~
Sgrìobhte|10|False|bana-bhuidseach oifigeil
Sgrìobhte|6|False|~ CEUM ~

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|1|True|Cha chreid mi e!
Peabar|2|False|Às dèidh bliadhnaichean mòra ag ionnsachadh, cha ghabh duine beò gu da-rìribh mi…
Peabar|3|False|…air sgàth ’s nach eil riochd an t-seana-chinn orm!
Fuaim|4|False|SÈID!!
Peabar|5|False|A CHURRAIN !
Fuaim|6|False|Sgleog!!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|1|True|Ann an da-rìribh, a Churrain?
Peabar|2|True|Tha mi ’n dòchas gum b’ fhiach am biadh e.
Peabar|3|False|Tha coltas sgrathail ort…
Peabar|4|False|…Tha coltas…
Peabar|5|True|An riochd a th’ ort!
Peabar|6|False|Saoil…
Fuaim|7|False|Brag!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|1|True|SIBHSE!
Peabar|2|False|Chuala mi gu bheil sibh a’ lorg BANA-BHUIDSEACH CHEART?!?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rìgh|1|True|Ghabh mi ath-smuain mu dhèidhinn, nach iarr sinn tilleadh air an nighneag eile?
Rìgh|2|False|Cha chreid mi nach bi an tè seo ro dhaor.
Sgrìobhte|3|False|RI LEANTAINN…

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Peabar|5|True|’S urrainn dhut dol ’nad phàtran Pepper&Carrot cuideachd is chì thu d’ àinm an-seo!
Peabar|3|True|Tha Pepper&Carrot saor is le tùs fosgailte air fad agus ’ga sponsaireadh le taic nan leughadairean.
Peabar|4|False|Mòran taing dhan 1121 pàtran a thug taic dhan eapasod seo!
Peabar|7|True|Tadhail air www.peppercarrot.com airson barrachd fiosrachaidh!
Peabar|6|True|Tha sinn air Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...’s a bharrachd!
Peabar|8|False|Mòran taing!
Peabar|2|True|An robh fios agad?
Urram|1|False|31ad dhen Mhàrt 2020 Obair-ealain ⁊ sgeulachd: David Revoy. Leughadairean Beta: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Parnikkapore, Stephen Paul Weber, Valvin, Vejvej. Tionndadh Gàidhlig Eadar-theangachadh: GunChleoc. Stèidhichte air saoghal Hereva Air a chruthachadh le: David Revoy. Prìomh neach-glèidhidh: Craig Maloney. Sgrìobhadairean: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Ceartachadh: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Bathar-bog: Krita 4.2.9-beta, Inkscape 0.92.3 air Kubuntu 19.10. Ceadachas: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
